[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [514]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

原來我1001左

祖

留名

fgo post又迎來分裂

射後不理

姐係推呢個po

我老婆好靚

正皮 有TAMAMO

刷埋冰就可以30 csor

MK妹牙比

搞到好老尷

夜晚食咩好

就算斬左post咪一樣照推
有幾老尷

Lm

lm

灰哂
諗住用一令咒畀大腿阿榮捱埋bx餓狀態
結果兩令咒都被佢爆死左

你唔係諗住頂到呀話
就算你3萬血都照秒架

捱咩
饑餓X醬一刀一件,無敵/唔比佢郁手先係正路

所有角色先爆LV,係時候濃縮D肥

開埋無敵都被佢一下強化解除埋

咩話 chow禾post‼

終於感受到井記既痛

白貞寶先係最佳

160
30石加銅果有冇機上200

+9先1果1箱

我冇呀⋯⋯抽到乾塘都係唔出

所以我死都唔會係呢D位開Post

差兩張先+9

交低個龍絆ID

無事，變咗異聞帶，俾人剪定咗姐

2399 3280 867

你要DEL返D WAITING先加到

係wo咁多卡係到

加左

不過隻龍絆真係
錢同MANA同料,樣樣都永遠唔夠用
永動機升多幾LV都完,之後就麻煩

冇禮裝打料真係好辛苦

跟足gbf囉 見到金剛晶同鋼就驚

有體力計?我仲以為好似白貓咁真人體力制

自己開場就體力,入一人房又另一條BAR

3442 0574 465

金剛晶同鋼呢度變左萬能突
武有恆心可以自己合上去再突,當然裝同龍都係要抽

我都有玩 HEA玩住算

FGO 幾時先真係支持到 XS 同 XS Max
換咗機感覺睇落仲細過以前

裝同龍每月有一個pack可以買黎突
不過我想搵隻game窮人玩法算數

你唔換機咪得

暫時只打算課新手包同以後實會出超得必得

BTW 交低ID

返唔到轉頭啦
我反而想知 IPhone X 係咪都有藍邊 出咗成年都仲有就死得

手痕，走去㩒下升技，升下啲不常用角上6技/9技

3億qp>120萬

今個刷BOX活動賣左起碼3/4既肥

5250 0947 840
主玩暗補算

升左倉管
我信佢會有翻身既一日

加左

大家都好勤力刷箱,竟然係我最高PLAYER LV

尾兩rd先屎

隻暗弓儲氣on99咁
想重生

MY WIFI強無敵

去打街場7000暗龍開始各種好笑
有時中bug 未開始隻龍已經行到埋身攻擊哂4條友
俾人一招口水吐死左

招儲我淨係要黎打迎擊盾兵同光雞,無乜大問題
隻驚個個BOSS都有大硬直技, 升高隻暗弓之後儲氣+2技上盲,有特攻

交低ID啦講

我升緊隻3星女僕

唔洗7千, 我中級都算過,好彩打落黎之前LOAD完避得切

唔知今年內出唔到出第4章主線

係

2.3都抆水啦,仲2.4

特登比I USER嘅

咁仆街啦真係

半年出一章
FGO可以再戰10年

俾張藍邊圖佢睇LA
記得係變大左

3個月一章 我覺得2.3實有嘅 係2.4唔知

2692 5222 181
D電放血咁
迫害我6s+

2.3都有機要拖到1月

仲差600就9000戰
可以入場笑

PLAYER LV6
你有無打錯NO.

BTW 我95904564723,其他有玩嘅歡迎加我

冇真係me黎

我上到7000開始唔郁
你到底點升

唉 cygame害人不淺 升左101rank之後好玩左好多

咩都升下咁
分散升 主升根本拉唔上去

120先係遊戲開始

我得6lv你地咁高

咁你明我點解呢幾日刷箱慢左咁多

好玩

如果唔係卡骨牙啲肥夠我食撚到開晒強化任

仲玩緊白貓嘅又無乜需要玩2隻同類驚
而且呢隻無得鳩放技 回避無無效,唔知你接唔接受到

我等緊隻新角先刷

想比台煮加

淨係升火龍 第2章難打到

完全沒哂白貓個種I solo u all既感覺

咪比左ID出黎,自己加啦

爬到了

佢主線送嘅5屬4星隻都係好野黎

只關心抽野

竟然有戰略

加哂上面
再招下 9473 4242 526

即係玩多隻FGO

近戰上到去真係食得屎
D大怪成日0起手普攻要硬食

目前個問題係騎士之證唔知邊度黎
有就升到5星同正常5星沒分別

不了 最憎 尤其是cy/老任實出打臉角
fgo好d 有得J同un

真

今晚就史萊姆第1話

抽靚女打丁姐

我玩艦B算數啦

其實我覺得回避有無敵先係岩 你睇下神作ds
唔係無 亦都唔係白貓個d無敵成秒
可唔可以中間少少

霸權

輕小説改青春豬頭超曬班

上年7月出1.5.2，10/12月出1.5.3/1.5.4
葉仔唔係輸俾咸川掛

邊隻最多本子

你既魔禁呢

吹捧是壞文明
睇動畫唔應該分黨分派

升左K隆P兩招技先

可惜不敵我大sao

單講内容平均質素 10月幾套輕改我會咁排

青春豬頭=sao >>>>>魔禁=史萊姆
雖然我自己好鍾意魔禁 但大路小小黎講好恰人睇
青春豬頭就一定係最易入口 最易接受 因為小説本身高質

我bin京紫撚
然後比人bin我羽毛球

所以1.5.4咪爛尾囉

我覺得套野一般般

抵

睇過魔禁既人已經差唔多變哂大叔

羽毛球改得幾好 我唔會bin神父

結尾有冇出事

由柯尼出場開始出問題

但冇一套校園輕小説可以咁適合任何人睇
就講冇服務毒撚元素呢一樣優點已經足夠出色
更莫講d伏筆

睇過漫畫既人會覺得冇任何問題

終於打左200箱

客觀地講 魔禁小説本身唔係話好岩人睇 本身就係一種英雄譚故仔
動畫做得好on9 1999又會睇到人訓教
我覺得自己可以睇到咁多本魔禁小説都係一種壯舉

今季芳文宇宙又得一套?

我純動畫黨
都叫接受到
不過我以為渚會因傷棄權俾0奶贏

我睇漫畫
著兔女裝唔叫服務毒撚咩？

不了 冇服務毒撚元素

「不明白顧慮粉絲感受有什麼意義，禁書周邊做太多剩下來賣不掉就虧蝕，SAO周邊少了就錯過賺錢機會，禁書信徒還是看清現實吧」

唔叫 因為係劇情既一個綫索黎
我覺得既服務毒撚元素
一係就好賣肉 鋪排得差
一係就寫好多毒撚劇情引起毒撚共鳴或者比毒撚打飛機
例如去CM啊女僕咖啡比女倒貼呢一種

今季仲有套清新，純愛，文藝，真GL既
終將成為你

最服務毒撚既作品一定係路人女主
睇到好尷尬

想踩一套野嘅基本回覆例子:

屌你老味SAO啲劇情垃圾到
利申刀劍死忠

咁樣嘅話
啲人睇到回覆就會真係覺得你講嘅嘢有道理

跌裝未 我想要一張啫

等等 呢個名 好不安

重要既係沒貼錯女主角

我愛黎明

以前有套咩大老師 我見d毒撚成日覺得主角係自己

點嘍

我覺得人設正

d人以為毒 就有人鍾意
但其實小説有寫到男主個細妹有提過男主其實算係外型唔差既男仔黎

最憎就係啲扮毒既主角 洗睇你？

果青 路人女主

你小心D,呢到有個巴打叫大老師

所以我鍾意睇異世界流小説
因為一黎就屈你機 一係就比人屈機

respect

1.5.4篇幅短又爛尾,再放喺1.5.3之後更加唔掂
覺得1.5.4似係格硬趕十二月尾前出,等佢玩到實時event
不過呢章作用都係講外神存在同推F職,劇情WFC

13卷延期

不嬲都覺d毒撚叫個套野個主角做大老師好柒
毒就毒啦 唔好以為自己看透世事/睇法獨特

我都外型唔差
有女同學話過我靚仔 幾高大

扮啦，你過撚左300

路人女主睇到嘔白泡
毒撚四眼宅男被美女們倒貼
離地到

真 咪又係個個追住阿比D觸手黎奶

又係好似小說有講 其實佢算靚仔

閱

講離地點夠加速世界離地

但d女唔係鍾意男主靚仔
係鍾意男主夠毒夠yasashi

咁認真做咩
睇完就算LA

隻老貓好唔好玩
想買ac

毒撚比人倒貼唔係無可能
但自問有咩吸引到人先
有D人毒得黎靚仔/大仔/識打扮
純粹係個人對異性個陣好毒
呢D就引到女喇

我覺得呢套service毒撚過度姐

我十分支持丸戶死番去寫gal
隻咩太陽之子吹左就快10年都未有下文

你自己試下先
同白貓嘅分別上幾頁都講過下

我覺得加速世界又唔同wor
佢一黎就去到盡
男主係有個人之處wor

丸戶寫埋d冬馬呢類麻煩到on99既女角

刀劍都柒啦 打飛機漫

夠雪菜煩

你又話自己無睇過加速世界

黑雪姬一開始就中意隻肥豬我到依家都係覺得好不可思義
雖然之後係有成長

刀劍=現實
桐人靚仔毒撚 食晒所有女
克萊因 阿叔毒撚 望下比人話性騷懮

扮豬食老虎先係輕小最高境界
你成日型住佢會秒左對面 但佢又hea打
抵魔劣賣得

倫也樣冇話過有咩大問題喎
你話佢毒又唔係
啲女鐘意佢都有唔同理由架

阿叔好似有老婆仔女
克萊因先係真正毒撚廢中

你現在聚腳於輕小說台

冇睇sao 加速早排睇左

光頭阿叔自己開酒吧

人生贏家黎

黎緊第3季佢唔改劇情就高汁

P.S. 愛麗絲打手

套套都for毒撚嫁la

刀劍神域就mk都睇得

我愛衣打手

真女主,戲份多過哂之前所有女角

都要有個底綫同要balance翻
睇到想嘔就得路人女主一套

屌 原來青春豬頭個作者係櫻花莊寵物女孩個個
七海
垃圾作者

十月新番jojo>>>>>>>>>>>>>>all

CHING識貨

三玖黨大勝利

原來隻龍絆可以一個ac同時係幾部機度開

ok
btw第2季無追

公道講 幼年屈機->入學cow女->打神之類既存在 好典型既轉生故
不過勝在主角係大家熟悉既桐人

雖然佢出先過大部分轉生故

合格姐

動漫作品整出黎唔比毒撚睇好似有少少講唔通

七海有咩差過椎名鳩白

今次重胃痛 玩親情愛情友情
唔玩三角

但一瞓醒又變返屎

着衫瞓教

是說謊的味道

金庸算唔算輕小說始祖

串到 ‘

哈利路亞

冇!

領先日本仔50年

阿髀

士郎布姐變左舊閃布姐

Re0幾時出第二季

farm完7000暗龍打番7000木龍根本笑話黎

岩岩先昅左十月有咩睇
我就會睇燕熊 哥布林殺手
JOJO 魔偶

me=高質動畫品評家咁覺得

大家都好skr

第二季都無你份出場
點解希望出第二季

jojo 真係好興到動畫就轉人

宜家我逐隻打黎升人，升完就去打剋屬果隻，loop

小說後面一定醒返
到時我就要睇動畫見到佢醒返個幕

gridman應該幾好

五條龍就算戰力一樣
但暗龍條血同火力就係高人一倍

依家d動漫無以前個d咁好睇 係我變左 定日本仔真係無題材

幾多卷一個箱?

係真係唔好睇
呢排我補舊番好過

小薯已經110箱，已經無金果，用埋本身十幾粒彩果。D活動料未換齊野。萬聖活動又要留果。就算開完全部箱都係得300個銅果=21個金果左右。唸緊課唔課41個彩果繼續打好，定收手。

唔好勉強

岩
我睇緊第3次 魯魯修

10月有冇萌豚番推介

大老師

依家d拉打貢樣衰

無乜動力打了 30左Cba， 但仲有幾日唔打好似好浪費咁。D活動料又未齊

another 黎

果隻係怪人黎

你有無咩趕住升
升到就打埋佢
升唔到就HEA住玩等下個活動

佢鍾意隻肥豬反應夠快（打網球痴線分數）
但之後d女個個都倒貼咁滯真係麻麻
個青梅竹馬都算，仁子、師父都咁
ash原本好期待又有男角出場，最後又倒貼
我想睇佢多男角出場平衡下咁發展會好睇好多

知唔知今次又係分兩季定直落做哂?

對我黎講係而家麻煩左
bt字幕組唔準時 版權又唔集中
有啲過幾個禮拜就唔記得開

比如b站無3傻鳩玩遊戲 down左幾集之後唔記得左

無 宜家又無得打龍牙

痴撚線

青梅竹馬最正
靚女同有波

成季完左先bt成套 大陸版權左cut右cut 我要無修正

唔痴線
近排好多轉生玩史萊姆老婆
又有得擬態又有黏液play

前排睇左套overlord 史萊姆play

你係骨仔都可以咁玩

竟然冇梅

腹黑師匠正D

活動完之前既最後一日day off
之後仲要去跑車服食朱古力

三月的獅子

約炮第3期幾時有

date

三獅 南極 PPTP
今年必睇

啱啱完個套少女歌劇都幾好睇

真係估唔到黑眼圈係媽媽

三月的獅子 南極 命運石之門zero
呢三套就真係超曬班

7罪後我未得閒睇
跳得幾快下

屌你劇透

但聽講好電波

係喎唔記得睇添

22卷黑團真人meeting,好似16定17個人仲係得男豬同拓武兩條仔
trilead好似仲未見過

今季其實唔理d萌番已經算多野睇
個人睇Gridman 哥殺 JOJO5 東離2
剩番時間補番Overlord
刀劍3可能會為左三主角的中之人睇下

咁咪啱我
唔係好同意呢個講法，呢排睇得多啲無腦番，相反呢套有啲內容，我覺得值得睇

前一季有套叫Lost Song
雖然前期好趕客但中間開始一路超展開到尾
但係討論熱度完全無咁誇

我屌 又尼祿裝 會唔會完EVENT都突唔滿一張CKT

啊，你講起套野我都未睇，好似話係第9定10集一轉攻勢，突然神展開回收晒啲伏筆，之後啲人又吹奏套野

有時間就睇我的英雄學院啦

Overlord得罪講句幾普通下...
三季幾都無進度咁

玩具台出現左個電母痴線佬,電母幾時會一會佢

有冇link

快D將資源轉比ngnl

廢萌番 後宮番 肉番 先係我既主食

膠POST

邊個po

無咁後，7左右開始

Overlord第一季最高汁
骨仔打夏提雅好撚正

overlord要睇小說先得

劇場版都出完都冇第二季消息

呢個就係課長既力量！！
笑死

好rich

啱啦，今日放假追晒先

冇入手陪睡,但多佢土人同exq泳衣

課金item

madhouse都唔知做乜春
NGNL唔做二期住都算
連一拳都掉番出黎

又搞事

我仲多佢泳裝同文庫限定

我估呢個fgo po入面啲課長轉生入去game世界應該都差唔多

轉生左入去咪又係好似和真咁乜都無

幾時SHOW你珍藏

我不如睇番UBW先 當時無睇到

想睇

仲有JOJO三四部我都未睇完

有3條女都夠玩

睇左套咩奴隸魔法 智商受到傷害

我一入去爆炸個時應該即刻就被波及
之後死又死唔去個隻

試下睇果套百練霸王

今次100箱都成問題 好懶

死左都去唔到異世界

未睇已經覺得受到AOE傷害

奴隸好過霸王

我都想show
雖然我冇好似尼痴你咁多尼祿

砌牆

點砌法，想學野

拎D盒砌

冰見巴咩名，個waiting一堆人分唔到

台煮又curry

btw 放心用得了

玩左陣老貓 好似唔夠白貓順暢

好遙遠

開BOX開到好眼訓

所以我就weak前開
最後一日先開一定搞到關節炎

元素3技+蘭仔3技上返100就我贏

仲刷緊首抽

又幾過癮套史來姆

我決定聽日搵幾個人黎做祭品
水樹奈奈 天草四郎 皆城X士 七步之遙
失敗卿 姬川友紀

又想抽咩

唔抽 用黎保證青春豬頭一定唔會出事

點祭法?

點解係禾

g chi

炒車就用唯有落厄運詛咒去依班祭品到

踩住人地屍體上

起身返工喇各位奴隸

差唔多訓教

終點

1日多少少就由149升到150

→ → → →

起身就繼續刷

神展開都只係由垃圾變正常，唔好期待
歌係唔錯

5尼1紅a

呢D濕星料是但刷都500幾粒啦

又要扮工

一返工就葉問上身
有咩黎都即刻 擋撚住 推撚開 還撚拖

放完假第2日都唔比人抖下

高層特權

痴線 係d低能人士同我講埋d唔關我事既野想我跟

今朝咁少人既

最後衝刺緊

有無位加小弟

晨早停左手

不要停下來啊

爆左QP想唔停手都唔得 冇野升啦又唔想隻隻都用晶

1825 pt
出現了

除左四大SUP之外都有啲幾好用架喎

仲有兩日咁快開始衝

可能人地已經升晒所有呢
唔好睇少FGO痴線佬

淨係升技都夠玩死me

有無消息係 iphone xs max 幾時會fill 番條藍邊
換完機依家好想喊

其實係懶到唔想打料升技 隻隻都食毛骨牙

毛我有好多
係骨牙真心頂唔住

手頭上升到嘅升曬 仲有大半箱未開

今朝單抽符呼中金閃閃
可以升寶2

. gun

牙BU

.gun
神父有冇位加

到底你每日訓幾耐

應該剩100箱多

而家個pool到仲有無未抽中嘅 快啲去抽

閃同淫巴都黃了

證明你地之前刷箱應該多我至少300箱
我成村野未升完

無一樣料係需要用到 得秘石有用

計唔計埋技先

眼鏡榮

唔計技我都有一半人未04

都話左今次其實唔抵刷

計唔計4*以下先

計

幾時開160lv

我次次刷箱都唔過百今次刷到廿個box就升晒

申請素材破產

成功過到斯巴達個關
開心

唔會fill

過左咁多年就唔好咁多幻想

八個鐘

神父係真fgo玩家

綠膠數直線上升
睇黎到聖誕會過10萬

唔計滿lv淨計04未
我數過有21隻未升過，仲有8隻卡料

講肝神父真係抵讚

x成年都無改過 點會幻想依家突然改

今次唔知點解肝得幾輕鬆

所以新機都係不了

不過算慢

hi

已經好過好多人

hi 今朝刷到個人釣魚
最後捱到升完level打算訓教
訓唔夠幾個鐘就比人打電話嘈醒
依家訓唔翻

仲係得145

望下神父個lv
再望下自己

下次真係咪撚搞 好撚嘔血

繼續玩龍算啦
聽你講 五星左隻暗補

FOOK又逼人打丁

就黎要飲能量飲料,想直接唔開D箱，射撚曬落水算9數

今日開始每日開六七十箱 應該都開得曬既...

刷都攰要打丁提提神

刷左幾多

依家先刷到差唔多升142 weekend 病鬼咗冇乜點刷

你果邊係咪已經好凍

想去郵輪旅行
一條友貴到

冇一鍵開箱真係好嘔血

一日要100以上...

今次升曬手上有幕間既英靈既絆

葉仔夠彊就開4分1體俾我清左佢

依家幾好13~15度左右, 但係俾人傳染咗

刷完一日weak前開d未好囉

神父又話升左lv加me

我就一定係10箱開一次

咁攪法 日日訓前仲要用多一個鐘開箱

好過你最後嗰日開

尋晚訓唔著 而家食完飯極眼訓

完左活動有成個星期開架

到時lag死你地

諗諗下都係收手

應該爆肥爆錢左好耐

神父最後幾箱

好撚眼訓

訓囉 成日都係公司訓覺架啦

升咩人都卡銅料

龍牙 燈 凶骨 馬蹄鐵 長期都係個位數

望住隻騎呆D9技要132舊牙就想嘔

牙,鍊已經得返1粒,晶,雞毛都跌至個位數

對正大老闆門口

要上郵輪 真係唯有辭職
D咩閪時間 搵哂咁多間都可以唔岩時間

冇野做悶到...

刷左110箱
淨番50金果, 諗番係咪刷多10-20箱
定係留起佢等聖誕刷箱?

無得放閒日假既可憐蟲
被工作束縛住既靈魂
只能課FGO抽三星禮裝

你自己需要

咁我開哂啲箱, 睇下升唔升得哂我想升既野
再決定刷唔刷

我想要張禮裝炸屌.... 打左成百箱都未跌ckt

刷夠綠膠開位就停

煮兩個垃圾營多先,跟住繼續開BOX

直接賣肥咪得

呢家先絆7

絆0

卷關得11個卷箱
低處未算低

條邊粗到

彩!

我屌你老母

umu!

又紅A呀on9
我係卷關跌到一張爆突都冇跌過尼祿呀屌

失智卿愈黎愈離地,好傷心

鐘意紅a既人係咁

我既春天幾時到

在秋天尋求春天是否搞錯了甚麼

好撚串 得返一個係谷底 瘋狂落井下石

又可以自動開箱 好輕鬆

串嗰個喺樓上佢叫離地卿

老貓下個pool就出gbf d人

LM 突破世界線最後直路

又屈

冇屈 係你自己講多到突滿張紅a

我唔想

寧願要示巴

好撚串

睇極都唔岩船期 又無人陪 課撚哂佢算

Me agger

巨頭呢家200箱未

重點係十六人協力
肯定lag機

入場一個核彈 16個人點跑都死

4人場成日俾條龍無想轉生攻擊

真個關先係kuso

應該係加埋智障AI咁16人

之前個介紹 團隊遊戲：
遊戲內的任務可透過團隊遊戲進行。
期間限定活動裡的團體戰，可以由4個角色×4位玩家，共計16個角色進行討伐

差5粒金狗就2000到

D人仲智障

唔爭氣課咗老貓
又諗返起FGO啱啱出嗰陣嘅慘況

姓巨嗰d 1000以上啦 200笑4人

但始終都要睇自己實際需要 唔好好似me咁

我小薯 掛住玩其他野 刷得好少

莉莉
抽唔到就重生

D料同錢清唔囇？

而家8億幾 乜都升好

爆錢係唔比抽定抽完射落海?

唔比抽

QP好似射落海

收工了 200box
換個d野除左金狗都懶得換

而家150lv係咪代表蝕一年嘅經驗值

呢度夠組2隊打

有中村水劍 但沒龍

水屬得早見槍

星期四死死地氣抽

回撚錯繁中版

早見槍開40環夠啦

mana嚴重短缺

比code我

神父是咪退休了

哩個星期2.3?

5xx

發夢

成個幾月無出過新五星

18萬聖節就會出新野

新蝦娘

課金318
即送十萬

即係復刻17萬聖再接18

定係攝個唔知幾多DL落去

no蝦娘la

禾都唔想

下次DL係11月尾12月頭
似隔開1718聖誕

唔理點都好
復刻鋼鐵蝦娘先

呢句真
完成沙煩圖鑑之時

估10號復17萬聖,25號18萬聖

係咪已經冇晒高難度

聽日最後一個

聽日仲有一個

上次唔記得問你幾時去日本
仲想叫你幫我抽一個十抽

聽日六點仲有個

活動延到星期五

我見到你講，但我係8月臨走俾定張卡fd叫佢幫我抽 我黎緊11月先去

D金條冇閪用

換錢

新手而家開始玩會唔會好傻

唔會

黎緊去日本想玩fgo arcade
求問要出咩卡
同埋有冇咩tips?

買過石頭帳玩

要求加qp上限去到999億

都十成係呢兩日
係睇18萬聖後放唔放到2.3
咁兩個聖誕就有機會刷2.3新料

收島風送萬聖皇女

成個活動最難係要搵地方消錢 如果唔係爆錢好唔抵

而最悶既就係開箱

買過2次800石嘅帳黎抽，抽曬都係得1隻5星servant

開開心心上學去

冇晒料
有錢都升唔到

應該係星期四個POOL

如果金條換示巴個到可以無限換

我幫葉神含撚又點話

🌈‼️

終於嚟啦

其實後日出新pool
已經過左水屬球關
成件事幾on9下

想抽就要聽日打夠數

BTW 我都係決定成身3星屬武算
4星2階太貴

終於要用第一隻杯了

who

好撚靚

唔玩GBF但玩呢隻係咩心態

學妹比唔到
式BB因為黃字贏左莉莉絲 南丁 武藏 船長 BB

禾比左蘭

但仲要留1set金狗比村正(1set比左學妹)
所以做唔到完美式

直線呃撚含

諗唔到有咩條件機會會出村正
上次1.53已經係大好機會

求其整個劍豪活動又出架啦

正月

好似上年已經吹緊

黑貞梅林隊仲有無人用

唔撚出
整個立繪出嚟撚你兩野都有人信

有鳩

菜鳥倉底唔夠深先用黑貞

自從有break之後已經冇乜機會用
而家要換人+泳衣BB先得

正月突發個特徵係毫無先兆 連立繪都冇
考慮埋村正既獨特性 可以冷敲第二部故事出現既可能
做多次救世主

仲有成百箱肥...
仲可以100多隻

今年我打到200箱自己都偷笑

攰到仆街尋日無訓 臨放工又比老細捉住搞大龍鳳
搭車又無位 命苦

出黎背刺神父

綺禮洗白預定啦 睇完2.2個劇情

都係hold起100箱唔開等星期五

你收手？宜家幾多箱？

岩岩過300人狗線

女帝夠係由開ser吹吹左2年

出咩都無錢抽

好彩真係爆錢都抽到box 唔係成400幾箱白費曬

唔出G 塔係咩心態

我要G 塔

爆信箱

me 2

咩吹呀 根本出硬

搵d廢柴升技 賣肥再抽過 信箱肥臨尾先再留

りりィ

大佬係咪二百幾格4肥了

未留 最尾100箱箱先留

出工房d女女先啦

啱啱先夠半隻狗

目標係1/3隻狗

唔想開箱

請人開箱

我2.2/3隻狗

1/3狗 打到1/2停了已經冇曬果

星矢.jpg

依家個feel係咩壓力都冇 好撚精神

等星期4先買必5星 有冇咁好死

120 箱收手

198得初始9個

申咗

失業.jpg

抽500箱都冇壓力

而家先抽到483

我仲刷緊野食

我仲未刷野食

你一半

宜家先330看，打多70收手

100都未開到

咁而家買算

你等得嘅咪等下囉
可能真係轉lineup呢

D爪好唔好跌?
我好多野都卡緊爪 想順便打埋

330點底點打

買哂其他新手包先

啱啱先過100箱

換埋新所長禮裝就停
反正CBA都升好 有種火都冇素材升其他
開始缺傳承結晶

都係唔打爪,等換

幾時有心換

頭先響上水既巴士上面見到人用STELLA刷緊

我都缺心

早期角隻隻都要食心

新角又係隻隻要心

好羨慕呢啲未絆十阿爆嘅朋友

尼托絆9了
好多角都就絆10
唔捨得用

絆10就唔用係咩玩法

費事晒咗個位升絆囉

629,515,915
叫先加唉

比你發現左

又要迫閪鐵

升其他人啲絆咪仲好

Enuma00都電?

隻game行ios 12有冇問題
想up

咪咁多爹
add左你

冇

咁我上

有問題既只有iPhone X Max

我條丁而家好混亂

金閃:想屌自己

金閃咁自戀唔係冇可能

舊圖新J

仲有600場升lv

點解會有術CSOR係可以1同2都係10,但3技係8

加油 150之後就好似我咁可以長時間係到9up

報復社會多 一係啲痴線佬連技都唔識睇

呢家先差唔多升142

佢用狂蘭加2004禮係可行既。。。
尾關入王110幾np以上

但其他人用既，未出事囉

搵左黎明幫手開box，家下可以抖下

竟然搵菲律賓工人

狂瀾唔開技嘅話 回得30幾 好危架都

唔好比我見到佢tim啊
我實郁柒佢

150有幾多cost。。

尼祿:又係我.jpg

2004仲有冇機會拎到

113

加得雞碎咁多...乞衣咩

家下點算緊突左幾多張禮 一陣分享下喜悅

垃圾中既垃圾
垃圾漫畫垃圾電影
屌你老母邊個吹奏呢套我就屌邊個

今次我撐你

咁激動做咩
你小野寺黨？

佳b
垃圾漫畫得橘萬里花高質

150未跌裝

唔激動架啦 客觀評述

米佬

IN 狗哥WE TRUST

最後去千葉搵Y先生

瞓咗14個鐘

呢個送走真係on9到仆街
一個好地地既角色搞到咁撚柒

千棘黨

隊野升少隻絆

y先生其實真係好有恆心，應得架喎

垃圾

應得還一回事
但個鋪排有好大浸柒味

冇乜紅A
比肥痴條撚屌後來居上

其實當初有冇諗過點解可以刷到咁撚癲

未算癲，我地呢D新血比唔上舊一代

如果唔係要開box，我應該唔會停手
越刷越興奮

收皮啦

你無份UN呀,收皮啦

今朝臨上150我幾乎係恰住黎刷
好彩set左150停
不過今年刷到癲撚左
上年明明刷到on99咁200左右已經夠皮

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

史萊姆條傲嬌龍

諗住用切換控制開箱 屌你set完手勢 啪著個切換控制模式之後得D藍色框係度跳黎跳去 點停
利申 IOS12 拾仔玩家

卷關跌得9個箱都夠膽死

笑撚死左

目標達成！
換埋素材可以hea到活動完

點唔撚到 係咪X個moon縮撚左掀唔到

下次睇你上1000

終於有個1000人睇下

.gun

買左279箱,先得6x 加4肥

100箱都未有

資助啲閪野真係好撚煩

點買 幾錢一個

唔好話資助,借個nonmean都十鳩幾份文件要交

check 呢樣又check嗰樣
十鳩幾樣文件要交
交要仲要話你漏

2石3個箱

比學資處撚狗

好似上個禮拜係公海見到有個POST屌學資處

成日都屌架啦 連老豆老母個戶口幾百蚊過數，支票都要解釋

真
睇漏文件仲時有發生

隻BX點打好
一係幾TURN速殺 一係AOE放題唔比佢上BUFF

有啲怪超高血喎，爆擊BUFF果隻45萬血，有兩隻

借完都有排還
見個朋友一出黎環還廿幾萬

窮人讀乜鬼書

me
即刻拖到最長年期黎還

餓死佢

拖TURN數

係，另外要同佢搶食 ，搶佢野食佢會快啲上肚餓debuff

我跟佢打法

係
我老豆都無稅單 係都要我老豆比

無稅單就自己整張

可惜冇呀比
想聽呀比唱生日歌

冇阿比 依家同阿M開台打緊

冇阿比咪用狗哥 拖turn姐

run得順前面會0死
無阿比就是但搵人拖turn

盾妹都得啦 第一條血比活動裝梅林斬都斬得走

me 盾妹 梅林(活動禮) 貞德
仲要對面滿buff 未死晒怪就break左 都延到

條片咪落左學妹囉

有時間入黎吹下水

link

神父
我啱啱開始睇五等份的花嫁有乜要注意

有計

kirei

屋企無腸仔 有咩可以代替??

fing自己碌鳩

唔好咁
人地擺明牙簽仔先會咁問

依加先發覺好撚缺黑爪

通常有錢個堆就識玩呃到full
真正窮撚就比人審到狗咁最後得個吉

呢度有冇清玩大蛇
係咪死左ser

屌 走出黎扮zero 究竟呢套野講乜春

冇事

請留意三號選手

好快玩完

神父每季燈死一套

4葉

今季我青春豬頭冇得輸

2最正

三玖

你套羽毛球夠話好睇啦

我

我拎呢個POST果兩位神父做祭品
永續世界第二SAO

第一呢

火影

UW完左都無晒貨

就係睇呢年夠架啦

青春豬頭真係好睇

識野

未播晒個陣我都話過darling同羽毛球好睇

原來同我口味接近 我地可以上契

100萬嘅問題mc都出晒之後仲有無貨

寫緊saop，係由sao第1層逐層逐層寫，多多貨都有

上契程序係咪輪流屌屎忽

狗仔係到既覆一覆我

我手機隻老貓原來係無實裝5星人

屌你老母好想要阿比

以為打緊學界 控波甩下甩下

me too

曼連?

守護？

有兩個fd位

想加

曼聯等摺啦

410865614
新手LM

渣古

想加
310763125

屌 岩岩呢球 我係場到都入啦
山齊士

加晒

曼魚氣數已盡

見工都想射波

訓左12個鐘

有無網睇返每隻角對上幾時復剋

應該係呢條

有無限角嗰啲？

pool嗰d唔清楚

interview都射左波

都仲係俾尼痴GANK

唔洗返工真好

後日紅a大up

gank 唔gank 都無所謂了

你唔好咁痴線啦

都準備收手

yes
做下其他野好過

另一邊準備左幾多戰力打火龍？

打夠250就收手

MORNING

唔撚掂
宜家先7千6戰
又唔夠MANA升環

份工老屈既

你之前係咪話想加我話?

返工》放工x6 (weekly challenge)

6日工真係好癡線

6日工不過我地每個月多兩日假
圍返每個星期約5日半、不過OT機率高達八成

你琴日唔係仲有十萬咩

無買過

yes

終於可以刷下

仲有一場高難, 應該會係車輪戰
車輛戰出隻一千萬BX出黎諗起都興奮

其實你係咪俾死左一條龍
餵野食增加友好度都有戰力
因為龍化持續時間
沒理由你高lv過我差咁多

一陣cap圖比你睇

交低ID

fd list仲有位
出唔出黎害人好

升緊呢隻

259,594,174
一個位 滿技cba最好

刷左2日仲未見到5星人

JAGA

直接上淘寶買算啦, 聽日就開EVENT啦

4%5星入面得2%係5星角, 然後好似再分0.5%係龍 0.5%係人
咁仲有個1%係咩

我岩岩都睇緊,首抽要咩好

禮

放棄刷首抽啦

不過三星天生被動真係太差
唔介意個少少雞毛蒜皮被動技先升得

中意就得

5星唔係連埋禮TOTAL 4%咩

同屬嘅5星人龍
想聽日高D機會打到嘅話可以考慮水槍/水劍+水龍
但我3隻都無,唔知用落點

呢個係PICKUP PART
仲有個NON PICKUP PART, %一樣

呢隻都要升

台主個名係咪HIM

上面呢隻咩嚟

即係有UP個時先有4%, 1%人 1%龍 2%禮

無UP個時就2%, 0.5%人 0.5%龍 1%禮

如果咁GE話個咭池仲仆街過飛高

ham仔

個個pool都會有pickup架啦

可以仆街過fgo 既情況係你狂中同一隻
但係你諗下 中一次就夠

宜家咁樣，卡mana卡得最嚴重

入錯post weak先

Fq巧幫手

我都入錯
一齊出返去

csor隊平時用櫻好定女武神好

好打d好似係櫻 女武神啱me胃口多d

入左隊既龍絆優先升到十五先 之後隨意 因為之後幾慢下
然後主角龍系列 突到就突鬼左佢 都係戰力黎

唔知葉和華會唔會搞搞升技d素材量

d舊角要求數量有d根本唔合理

之前升左個d會退番就正

5龍有KEEP住突
宜家合左3把4星1階,諗緊係咪照升左上去2階先,唔夠錢突爆

唔通真係要買個開荒包10萬MANA

葉:既然有人升得爆.理撚得你咩

淘左個800石帳抽，抽曬得1隻金閃閃

有無人睇到呢個icon??

睇到

HUSKY牌ICON

點解有個咁既官方icon

連狗 是咪想un小櫻

呢個好似自製

husky系列個icon佢發出嚟
連仔又set左上去

起碼升左早見先

咁點解自製 我唔係買plan會員又用到???
你睇唔睇到我打 (husky木之本櫻)呢舊icon先??

10萬MANA同FGO啲QP一樣撳幾個掣就唔見晒

慢慢玩咪算

我知呀，3環一下自動都去到差唔多4萬

8404 0689 405
萌新招FD

慢慢玩點打活動啊

係時候要打番齊D金銀銅去換野先
仲有時間先再去打票抽BOX

意思係唔比錢咁玩

起碼要跟到第1個活動先
呢D驚通常都會順住屬性咁出
開到個頭之後就順D

出左要求未

聽日先知
所以今日打返黎嘅料決定全部HOLD起,睇聽日咩情況先燒

精神！🌈

好似準備打老山龍咁

條大龍有埋部位破壞

跟本冇mana升人，打撚咩

到依家仲刷緊係咩玩法

我都縮了，上到350就收手算
有同事傷左返唔到要做埋佢果份，無晒扮工時間

我都仲刷緊野食 未刷完

350

生死時速
呢家百箱未到

點樣可以未到百箱就跌咁多禮

公平咩

我六十箱8次假虹, 得一次係真虹

用智商換返嚟

尊重下

日日都話彩虹仲以為你刷左幾百箱

得閒玩下gal好過
fgo呢啲俾狗玩

完全資源錯配

拎咁多加但又打咁少 唔知對唔對得住d禮裝同咁多位巴打

我而家百一箱跌得5張紅A 跌左4張尼祿

所以第2D野都錯配左

我好期待出村正果日你會點炒法

出咁多尼祿都係晒鬼氣, 趺到5張尼祿已經夠晒

百二箱
6張尼祿4張紅A

咪講左唔會出

會送到突爆都唔知出咁多做乜

又燈

逆燈

燈乜撚野
都話佢係出嚟撚狗

要借石了

觀音借庫

拳願FGO

体験版配信直前！『GOD EATER 3』公式生放送
10月12日20時～配信決定！

近日配信予定の期間限定アクション体験版のご紹介などを予定！

ニコニコ生放送
YouTube LIVE
periscopeは、本アカウントから視聴可能！

＃godeater #GE3

我都想借石還神
有沒借石教路？

有冇人睇過孔明本小說二世事件簿
見出左中譯想知睇唔睇得過

勁鐘意 god eater呢首

最鍾意d女大波又著得勁暴露

G all G

比錢我，我幫你

投資涉及風險，蝕錢唔好怪我

原黎水龍敬唔係領先業界
佢個隻庫巴姬 唔係公主化既庫巴
係庫巴化既公主
希望你地明我up what

我買國産版電姆好過啦

終於靈四曬手上既角

但係D素材無撚曬

明

理論上可以話同一個概念

150BOX依然0貓貓禮裝

快撚D出一張俾我啦 唔想再刷啦....

留力最後2個鐘就會有

個個都玩Dragalia Lost 個隻同白貓唔係差唔多咩?

全能既連登仔有無可能講得出 基隆除左夜市仲有D咩值得去 得9個鐘

吃魚 喝茶 外送茶

都係得食咁悲哀?

有無X玩家係用到切換控制抽箱
完全搞唔掂

坐郵輪係基隆埋岸

唔得閒刷箱 睇嚟今年又係唔過百

外送茶係叫G

係 近近地先 一陣上個d十幾日唔岩坐 我無得嗌前面有落

真係唔識

台灣真係得食....頂龍係去浸下溫泉, 但係得9個鐘就浸唔到架啦

我自己就已經對台灣失去左興趣
幫兩老plan下

仲有9個半鐘沖繩那霸 行下街食下野都夠

成日話想佢地消息但又唔知點解想對佢地好
矛盾螺旋

有野搵你針

因為生為華人, 比佢地D價值觀腐化左

屌真係勁嬲
曼連又貴又廢
阿仙奴無左山齊士就連贏 兼場lead2粒 雖然係-6

不過郵輪埋岸應該會有D鴨仔團比人跟, 真係諗唔到GE未跟佢個鴨仔團囉

唔係責任既心態 唔知點解想同佢地分享喜悅
明明佢地係痛苦來源

唯有直接剷去旅行社問到篤

吃魚 喝茶都係

真心未聽過食魚飲茶都係依個意思

淨係聽過外送荼

Snoopy公園

希望2號仔有D危機意識
出隻新野抗衡老任

我6碎個表弟好鍾意去

我地香港叫雞 佢地叫魚
臭魚

啱你行啦

match

999

1000